呢隻咩野黎（慎入）

呢隻咩野黎 拍死佢會唔會有bb飛出黎 唔敢拍死佢

擒佬

吸濕大笨象

點解會係吸濕大笨象

認真
家幽靈蛛
有毒

咬一啖變蜘蛛俠個隻黎

阿拉斯加長腳hi

火攻

建議樓主快啲報警，通常呢啲係食空氣嘅灰塵生長，佢哋食夠就會慢慢變大，最後就到咗無法收拾嘅地步，佢就會當你係一粒灰塵食埋你。同埋冇記錯呢隻嘢毒性好強，千祈唔好接觸到佢，如果唔係後果好嚴重！

係吼~~嗰隻！

rip

有冇人同我一樣望住個圈圈住d乜

下世返屋企小心d啦

係屋企見過
一秒拍死左佢